想買張儲值卡用有冇邊張係無限速又唔太貴

一個月用4-5GB到啦
所以應該大部份都OK
或者有冇人有資料可以貼出來比我慢慢睇THX

卡巴人$38抵屌

我要DL野所以唔想太慢

3台國際萬能卡